
                      Es una buena pelicula ya dijieron el las noticias que fue la 2da pelicula mas exitosa en Dc comics para mi es comedia y pelea de super heores y la verdad es muy buena es para pasarte un buen rato con los familiares y reirte les recomiendo el netflix si sale verdad.
        
            